n記幾時先出翻隻類似洛克人exe嘅game

好想玩翻 平水又冇得down翻黎玩
記得細個玩藍月玩左大半年先打哂3次

用小雞模擬器玩

電腦定電話？

屌 我細個都好鐘意玩
爆哂六代機

岩岩down咗隻bluemoon落電話回味
thanks 上面巴打

平水唔係要刷走條LINK最後幾隻字就單到架咩 不過唔肯定係唔係

玩過係幾正

最記得細個嗰時考試都唔溫書，走去個朋友屋企一齊玩

次次打final boss 都係要入廁所屙住屎打先贏